如果手足唔好掛住跑 一野撞低隻仆街會點？

手足比人捉住 都唔救
一人撞佢一下都噴血死啦

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你